睇左孤城淚之後會唔會覺得以暴易暴係正確？

利申未睇，但睇 trailer 就有以下印象 ....

「雖然弱方一直被欺壓，但團結就可以報復」

無非都係宣揚以暴易暴，到最後勝利嘅只有暴力 ....

「勇（夠惡）者則勝」

呢個時候上映正正係社運最需要勇武嘅時候

但香港人仲有勇武嘅本錢？

大家點睇？

Feel 到社運會走向兩極

兄弟爬山只係口號，事實係和勇兩邊一直不停互屌 ....

依家係和理非最強勢嘅時候出套咁煽情嘅電影，恐怕最終會導致「各行各路」....

大家一直努力維持不分化嘅局面最終恐被打破 ....

唔覺和勇互屌得好勁
有班人帶風向鬥黃又有人跟
勇武同唔出街花生友都有鬥黃既情況，無咩分別

並非幫套戲宣傳或discourage 大家去睇 ....

但想借呢件事去提大家注意下內部形勢發展 ....

唔勁但睇得出一直有零星嘅互屌

依家正直和理非最強勢同勇武最弱勢之時

我關心嘅係呢個局面會唔會轉變 ....

其實唔係

片入面有講2005定2015佢地發洩完得到啲咩

無人重視

黃背心一周年又成功未

不過我絕對同意以牙還牙以眼還眼

出路絕對有，勇武抗爭都無錯，只係我地未行到

五毛又發功